追女仔使唔使扮都唔係想追佢？？

網上識咗個女仔之前聽人講話唔好咁明顯
但係其實上網識得女仔有邊個唔係想為咗拍拖
我究竟應該點做

我唔係好鍾意用個（溝）字

Push

點樣扮到唔係想追佢。。我反而覺得你一開始大方啲，同佢傾熟啲先啦
起碼keep到先再講之後啲野

網上識梗係越快越好啦
啲女玩交友app 一日有幾十個狗公add
你慢半拍就比第二個食左

我意思係用好似同朋友嘅方式同佢講嘢
定還是我應該直接好明顯咁表達係想追佢

點樣可以喺最短時間約到女仔出嚟行街食飯

send 相
靚仔

影自己銀包

咁又係約出街之前一定要見下相先

有d女係要人串佢先開心

我覺得要

就算俾你追到都只會係 easy come easy go 嘅女仔
了解多啲先啦？ 鐘意佢啲咩？ 貪就手？

想拍拖
但係唔想同狗公拍拖
睇人嘅啫